收手啦唔好搞元朗住，當我求下你地

首先你哋要停一停，諗一諗唔好為咗啖氣先，分析一下元朗搞唔搞得過先，元朗班南亞仔黑社會根本就唔會有底線，村入邊冇cam,又係佢哋地頭，牛屎仔點做都得，相反我哋義士始終都會有包袱，有底線，就咁問一句，你哋出元朗嘅人，最盡可以做到啲咩？捅人？放火？你負唔負擔得起？做唔做得出？有時候唔好高估自己陣營戰力，發夢遊行嗰陣，前線嘅有幾多個人，我哋自己心知肚明，真係敢衝，敢做嘢嘅，最盡2-3000個，屌你老母，元朗講緊幾條村啊，仲未計牛屎仔嘅外援，玩唔玩得起啊大佬？仲要之前我哋對住嘅係警察，佢哋始終唔敢做到太盡，但係牛屎仔係癲㗎，佢哋手上支啲炮真係會開架，趕狗入窮巷，後果會點我都唔敢想像
其二，前線其實有好多𡃁仔，講緊係18歲左右，甚至有啲仲好細個，唔係話我踩佢哋，但係如果真係打起上嚟，我都幾撚肯定班𡃁仔唔夠打到時候真係有戰力嘅義士又要保護班𡃁仔，又要應付牛屎仔，你哋自己問心應唔應付到？

其三，元朗交通根本就係死局走又走唔到，當我地贏咗，現場一定見血，出咗啖氣，黑警出隊收我哋皮，一網打盡；當我地輸咗，俾人打到仆街入晒院，仲要比黑警告集體毆鬥，甚至乎更重嘅罪名，所以呢次行動，只會攬炒，但係我哋值唔值得用前線嘅戰力去換啖氣？而家成件事就好似用自己條賓周撞人個拳頭

其四，除咗和字頭之外，新記都係共產黨嘅人，記唔記得之前新記家輝佢哋去撐警大遊行？全港加埋共產黨嘅爪牙（黑社會），多撚到仆街，俾你收咗牛屎仔皮又點？新記頂上，結果一撚樣

所以我哋要做嘅，係有目的咁樣報復，例如牛屎仔港九有好多檔口，大家可以多啲幫襯，識做啦，一來易啲走，二來元朗出嚟都要時間，等個班牛屎仔出到嚟，人都走晒

最後請大家勿忘初心，我都知道大家好嬲，瞓唔着，但係我哋嘅目的唔係反牛屎仔，係反送中啊.....

我都知出post可能俾人屌，我亦都唔介意俾人屌，但係唔該下面屌我嗰啲，可唔可以提供實際方案？

推

自己唔去咪唔去
各有各做
帶風向想少d人去?

真係吹脹，我都係分析緊姐，帶乜撚風向

方案有不過有人想帶風向拖後腿

你哋話我帶風向就帶風向啦 ，我自問自己遊行冇一次缺席，對得住天地良心，仲有，收爹啦P牌仔

我意思係一堆人「幫襯」佢哋檔口，咁樣唔使入佢哋地頭又可以傷害到牛屎仔

擺明警黑合作
宜家知你會驚 難保你有下次變第區？
宜家咁樣住屯天元班手足仲敢唔敢出黎？
下次燒埋第區又再少人出黎 咁你點？

收皮啦 又想帶風向？

所以我咪話拆佢檔口，評估戰力先啦ching

如果今次唔收服番元朗
以後屯元天d人點去示威？
獲獲都番屋企都俾人打？

其實有幾條片都睇到
後尾黑衫人多 白衫都係會驚會退
唔入村 係可行

依家真係唔知做乜鳩，有其他意見就等於帶風向？咩玩法？而家冇大台，大家都可以提出意見，你講到你啱撚晒咁，我都唔會話自己啱晒，所以咪叫你提意見囉，你有冇實質行動意見呀？淨係識屌

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差20%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

依個可行，但係唔入村可以做啲乜？

有手足建議遊行 我唔覺有咩用 但各自努力冇問題

其實無人想冒險送命

但無得選擇

唔去只會助長黑社會管治

到時更多人受苦

元朗基本上要去

夠人多就安全

建議先和理非遊行

抗議黑警勾結

仲要黎打人的話

黑衫夠人多就win

唉，如果你哋真係要去嘅話，我都會出嚟幫手，唔會俾你地死

淨係一句有幾多人有覺悟，有幾多個人真係答得出....唉

你呢D政治潔癖上腦嘅點解可以到今日都未醒？民望民望？係咪冇民望你直情入埋建制果方呀？黑警都已經做埋比你睇警黑一家親，而你仲可以嚟倒米叫人唔好去？你傻撚咗？你知唔知自己呢一個半月究竟反緊D咩？一次兩次三次，人地已經表明唔會收回亦唔理你班人，今日人都已經死到第六個，你唔升級去反仲係度叫人和理非。

得，你可以要民望呀，但你要記撚住果班所謂比民望你嘅人唔會幫到你衝亦唔會同你留到最後，而果D肯勇武去為同你開路嘅比你放棄嘅就放棄，傷就傷，最後只會係得你呢D人自我感覺良好咁話自己有幾咁高尚，過程自己又點點點努力過，而呢D正正就係果D造成現況嘅上一代人心態。

狗官，黑警，藍絲同鄉黑全部都係果個體制嘅人，係敵人，而你叫人唔去同佢鬥，但又只去叫人用D完全唔會傷到boss嘅方式去所謂抗爭就真係好好笑

天黑前走 入去向鄉民表達我地五大訴求 咁樣解決到未?

乜撚嘢民望你講乜鳩，我係問你有冇覺悟，如果唔係去到唔三唔四咁

唔理元朗 以後冇新界和理非上街

當然你去，ok,但係有冇實質提案？例如有咩行動，有咩目的，衰啲講句，我發夢嗰日喺立法會，叫你班撚樣入嚟，
屌你老母，有邊個真係入咗嚟？你答我？我政治潔癖？

你覺得睇完D片新聞，話仲要出去嘅人有冇覺悟呀？死傻鳩

唔好求我地喇
唔好阻住就得

你個名答左你咩野事喇

入撚哂去你地咪又係叫人退，人地太陽光做埋你睇，咁你又做咗乜撚野？
一次退兩次退，次次叫人退，退返你老母個西度？

我問有邊個真係入咗嚟啊？200人都冇

元朗 一定會去

入立法會都唔敢，而家叫你去劈友啊，你覺得佢哋敢唔敢啊

咁你呢次又有咩高見呀？警黑合作你係咪沉默應對呀撚樣

咪話撚左拆佢哋鋪頭囉，都唔知你咁激動做乜鳩

去！一定要去
日光日白， 我唔信係陽光（同人多）之下黑社會可以隻手遮天
我覺得要最緊要和理非， 帶定把遮/行山杖做防具就得， 大家結伴同行， 不落單， 向世界表示香港人係唔會主動搞事， 搞事的只係背後的政權。
佢出黑社會代表佢係技窮吧

推 大家行動前 前想想 整場運動初心是針對政權 而不是牛屎佬 別被引度到人民鬥人民的陷阱

露撚哂底啦，又係段鳩估話人唔敢叫人咪去，得啦你呢D一係五毛一係就係D仲未比人打醒咪繼續眾人皆醉唯你獨醒囉

咁你用下你隻死人眼望下自己條題打咗乜鳩啦屌你老母，提議就提議啦叫人收手

唔使拗 各有各做

其實勇武義士儲齊人 人地又肯去做既話
就咪撚阻止啦 你唔敢做 人地敢做啊
你做你做到既野就夠

第一，鄉黑知你訴求都冇用，今次係光復，係警黑合作，照叫可以但都要明返出去為果D比人打嘅抗爭者出返氣

收你老母手

和咩理非啊 班牛屎佬理鳩你咩
上次唔係勇武有吹到下人打番佢地入村
仲多人受傷啊
和理非之前諗下係咪對牛彈琴先啦

停你塊閪呀

驚咪唔出囉
又唔係逼你出

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

元朗不停站

黑都搞唔掂講革命？ 縮返入你老母個臭閪度啊

我諗嗰個問題係咪真係可以將人哋成個字頭起咗佢？
有冇諗過光復原之後元朗所有嘅後生仔一出街就俾人打？

目標係度 方法現在傾

收皮啦樓主
如果連黑社會都驚
咁不如大家收工唔撚好抗爭啦
大家根本無準備成為城市嘅主人
我地連保護自己免受恐懼都做唔到
講咩抗爭？

打左添啦喂
我地唔搞事 2047前都唔會有事添

唔洗勸，到時佢地村都入唔到

講得好

平行世界片?

樓主，我知你好有心，分析得都好詳細，但呢刻，我地冇得選擇，你要市民點夠膽翻屋企，721受傷是大家預左，唔好動搖我地既決心，謝謝你

點解有咩行動有咩目標要而家同你講
星期日去中聯辦係咪得過你批准先去到？

你唔好入，但我一定會去，以武制暴，除非你仲信有其他辦法制裁佢地，各有各做
多謝你，我睇晒。

如果係人多 政府有一定唔會落order清我地
訴求好清晰 就係抗議警黑合作
如果咁樣都要對我地用暴力 咁反擊無話唔得
只要唔係主動走去攻擊班人就得

佢地班友成日係度吹對大局無幫助
用個腦諗下自己要守護咩先啦
我地今次唔去
點樣伸張我地作為社會主人嘅尊嚴
點撚樣當家作主呀

比你有雙普選 人地大哥帶隊人落黎夾住你投票
你咪又係等如白做？

如果今次唔去
咁點解之前要去屯門趕大媽？
要去上水沙田趕水貨客？

拜託大家 我都求下你地
唔好比自己嘅恐懼控制左你地嘅大腦啦

唔止送中，黑警問題都係我地所重視，應該警黑一家親，無off topic，唔好分化，你可不參與！

不如組自衞隊守西鐵站

講真咁驚唔好住元朗
與其咁驚加入佢地既黨等佢地保護你囉
以家香港人自發性（冇錢收）去出黎保護班香港人
仲係識諗後果 你覺得班勇武/入立法會個班人前途唔好？佢地都敢企出黎，企出黎唔係證明自己有幾威有幾叻，係要話比個政府知 市民忍唔住壓力要爆煲，以家入元朗 目的都係一樣 香港人係唔會向惡勢力低頭，同埋萬惡根本係政府 點解唔去怪班狗唔出黎保護d市民同埋咁多年元朗風氣都咁差，唔通圍村人係現代九龍城寨 可以三不管？
光復香港 香港人救香港人！

Agger
唔好到時打到落你塊面先問點解無人幫自己

岩岩一毛滲入兩邊玩分化 你班撚屌留意到未

你哋自己諗

辛苦 明既
你試下諗 兄弟爬山
你認同既部分盡幫 唔認既咪唔好出聲囉
我都同意成功機會渺茫 但話唔埋就係靠依次呢
我係隔離post都比人插左好耐
睇開啲爸打

你要有心理準備
到時唔係打人 係砍友

多謝諒解
兄弟爬山 我專心文宣先

老實講真係好難受，次次企喺前線，而家要咁樣俾你地屌

每當有爭拗 諗返兄弟爬山 各自努力
你唔係軍師 冇權指揮勇武派
佢地覺得要做 坦白講係無法阻止
我係隔離post就係咁比人教訓

大家方向唔同 真係好正常
你咪試下比佢地做先
如果佢地成功 你可以反省下
如果失敗 下次就會更多人聽你講

依場仗至少仲有幾次機會
一次嘗試 成敗得失唔好咁在意
大家都係有個信念 先會行到依步
比個機會佢地啦

點解可以講埋晒啲「咁驚唔好住元朗」嘅說話
講呢句野之前唔該你諗清楚你講緊啲咩
我想住元朗？個個人屋企都有條件想住邊就住邊？
冇人話要向惡勢力低頭
有冇考慮而家嘅情況，有冇諗後果
不停喺度話黑社會賤命條但係我哋唔係
犧牲係會有但係唔要係無謂嘅犧牲
頭先已經再有義士跳樓，依家話要去血洗元朗
我真係唔想見到個活動變晒質
血洗完後好多人犧牲咗但最後換來嘅只係有更多人犧牲
仲有就係冇人想分化，係真係好擔心大家嘅安全擔心
擔心住元朗嘅人嘅安全

都係果句，你可以分析，可以評論，可以講明有咩後果，但唔可以叫人唔好出，出得黎就預計咗後果，前線係會損傷，但企得出黎就已經有足夠嘅心理準備，你叫佢地收手同怪獸家長同啲小朋友講學呢啲讀呢啲冇用賺唔到錢有咩分別，又係一句捏殺咗佢地嘅奮勇目的

其實收元朗黑有咩問題？黑社會不嬲都抵屌
其二警黑合作 其三班黑狼撚到咁 點忍到唔覆桌？我睇唔到有咩壞處
咁當然有行動就有付出 可能有人受傷又點又盛 但對個社會冇壞處

所以我咪問佢哋有咩部署，點知個個答唔到，淨係用粗口問候我，話我五毛，係咁話沖沖沖出出出，但係目的係乜都唔知，老實講我依家擔心多過憤怒

每次半夜凌晨就會一大堆post帶風向

個問題係如果我唔入元朗幫佢手，我地手足就會少左1/18
如果黑社會搞多2-3區，我地又唔入去幫 我地手足就少左1/6

起初，黑幫打元朗人的時候，
我沉默了，因為我不是元朗人。

當他們打天水圍人的時候，
我沉默了，因為我不是天水圍人。

當他們打屯門人的時候，
我沉默了，因為我不是屯門人。

當他們打上水人的時候，
我沉默了，因為我不是上水人。

最後當他們來打我時，
再也沒有人站起來為我說話了。

螢幕後面既 可能只係一個十幾歲既小妹妹
佢好有心 好憤怒 好想做啲野 但又唔知點做

咁啱見到你叫人退
佢個憤怒即刻係你身上引爆左

計劃方面佢地會諗
諗唔到就會失敗
會從失敗中學習

佢可能真係冇計劃 佢好細個 唔知可以點
於是你問佢 佢答唔出 佢剩係知自己願意為香港犧牲 唔想你阻住佢

比佢試下啦
唔試點知得唔得

Ching我覺得你講得好好，好欣賞你好理性
但係唔適用於今次呢個情況
因為今次我哋要面對嘅係黑社會喺講緊劈友
今次係唔可以試唔可以衰

拆9佢地祠堂 幫佢地裝修 地鐵站隔離就有個圍村 又唔入 走都可以好快走。相信好多人有覺悟 見到咁多無辜既市民被打 唔以牙還牙我對唔住當日被打既人

利申:發夢會帶雞蛋 黑油散下步

Push

我宜家答你！ 買下野幫佢裝修 之後實有圍村佬出黎 咪用翻適當既武力自衛下 發洩下 其實有幾難諗 我真係唔明

出黎帶風向 死撚開

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

希望有腦嘅朋友自己睇，思考一下

不要被一時的情緒衝昏頭腦
應集火真正敵人

樓主買咗邊條村？
幾時入？幾錢入？

成班出黎打市民 無法無天 已經成為人民公敵

你食屎啦

人地買咗村屋等升/上車
俾你咁搞一搞，分分鐘負資產
武勇開嘅都叫你唔好去啦，搞大馬路嗰邊好啦

覺得光復元朗唔係對準政權 = 膚淺+ON9

你連入去遊行都唔得嘅話就唔洗指意其它和理非有信心出嚟同你參加其它遊行
對付鄉黑亦係對付政權必要一步
你今日唔入去佢聽日就可以去天水圍
後日可以去上水
之後去大埔
再到沙田
到時你港島搞乜柒得返一萬幾千人少過撐警大遊行唔洗問點解

你話入去有咩作用
依家入去就係話俾全香港人聽冇人驚你警黑合作
夠膽你港共就再做多次血洗元朗
下一次就更多人入去光復元朗
咁就叫對準鄉黑
對準鄉黑就係我上面講同時對準政權維穩最後一閘

好簡單你元朗呢單嘢咁樣都唔行入去表態
你以後憑乜嘢學人講革命二字先

連牛屎佬都應付唔到 點同真正敵人鬥

你收撚皮啦

邊有人想同佢哋打呀
唔係已經講好咗請佢哋飲雞尾酒咩

收皮

真係好好笑
有槍有炮既黑警甚至背後有坦克有軍隊既老解因爲未出手所以你唔驚
而家幾條村打細路打老人家打大肚婆你開始淆？連行出尼表態都唔做？
咁仲抗咩爭啊？返屋企打飛機啦
洗唔撚洗再話一次8964發生左咩野事你知啊？
你唔會覺得上面落order下面班細既唔會聽啊？你唔會覺得佢地有人性過班牛屎佬掛下話？

去得都預左死

你就帶風向 屌你老母
帶走哂d人去元朗被狗圍
又冇計劃可以有效率同系統性咁搞鳩班白衫閪
浪費大家資源

最仆街係你哋洗版蓋過哂上環狗開槍打記者單嘢

同驚對家出解放軍一樣
同你拗都晒氣

呢位師兄同地鐵跪地求饒一個撚樣 到最後一拳比人打到訓低

出解放軍有攬炒效果
但俾鄉黑斬係冇人可憐

其實你話唔入村
拆佢地堂口 一樣係要打
睇唔岀大分別

由6月開始都係果句 兄弟爬山 各有各做
你可以唔鐘意我地做既野 但唔該唔好阻住我地
我出得元朗 就有心理準備 如果上星期日元朗搞成咁都可以話唔好搞元朗住 你叫元朗班手足仲邊再有信心下次出黎 今日先星期二 係連登講曬啲計劃出黎俾mon post狗應對？總之到時我就出硬元朗 唔再多講

利申 發夢已經組左隊傾緊點打副本

蕉佢老母含家富貴

黑社會大撚閪丫

寸土不生！！滅村！！！

咁樣佢地會唔會太驚?

屌你老母要我地香港人驚佢地幾百人？

叫人唔好出即係曲線令少啲人出
出黎既人死既機會大勁多
樓主你哩啲撚屌負唔負得起責任

收皮啦

好多P牌盲撐光復元朗。
你哋想去冇問題，最緊要full gear同受傷死人嘅決心。

你可以話黑警都會打人，但班黑社會冇嘢怕，冇嘢顧慮，隨時隨機打死人都仲得。

從來，對付黑社會都唔應該係市民，而係黑警;癲起上嚟，黑警起碼有槍，但我地得遮咋。

6.9號以來，市民vs政府->市民vs黑警->市民vs黑社會(市民)？

要唔要成為政府同中央嘅一隻棋，隨你，但唔全面分析，了解大局就選擇衝，係盲衝。
如果想表達不滿，圍香城元朗天水圍警署，仲好過搞班冇性嘅黑社會。

一句拆佢檔口 點拆？

你係不遷定不拆？

你講得啱，而家個個認為白衣人唔啱

當你去搞返人地祠堂，其實同佢地有咩分別

以暴易暴增添仇恨

加劇社會撕裂

點解唔可以好好keep 住和理非，勿忘初心

帶風向無用 因為全部有問題嘅 全部都要正視

怯我哋就輸一世
一定要去！！

中聯辦又可以再去！！

推
智取 要有策略

認同

迫佢出老解

好過被班無名無姓既鄉黑送頭

要無聲無色 智取 無人機

香港要好，必須流血。

不如成班人帶雞尾油扔圍村，一波流，hit and run

係米想帶動方向啊

面對暴力，香港人已經唔同你講咩道德，因為我哋要為自己爭取公義。入到元朗如果要透過殺人去自衛或保護其他義士，我都會做

面對暴力，就要比佢更加暴力，殺到佢驚，殺到佢怕

有人要視死如歸冇辦法

各有各做啦

我係和理非唔會同鄉黑硬碰硬

其實如果用武力，係唔夠呢0的人鬥既。
你記住我講既係鬥，唔係打。
佢哋有時間，主力就係做呢0的野，就算你反擊成功，後續人哋咪又反擊，最重要有好多係學生，唔好因為呢件事，搞到呢個人生都變左呢0的人。

我認為最好係先找出佢哋係做咩生意，用食環， 消防專搞佢哋收入來源。呢0的先係我哋既強項。

記住，打完既後果係會比人拉。因為你要搵大批人去搵佢哋，一定黃晒。警察就會在後邊搵幾會，咁就將所有義士一網打盡。

所以大家唔好咁沖動。唔好成日用借口咩冇大台，各自努力去推其他兄弟去死。
佢哋失手比人打完又坐牢。你唔會開心。而警察就成功張你哋呢班義士搞掂。
而家0的警察就做定個網，等你哋入。
就算你要做咩野，應該要等件事冇咁Hot, 要佢哋冇準備之下，重要落單之時，做完冇人知。
呢0的人最喜歡飲酒。你明的

食屎 我地一定入元朗 夠膽就出來打過。屌你老母

唔使嘈交啦，樓主，今鋪元朗事在必行架，到時應該都係見機行事，如果有心，幫幫手度下元朗啲地圖，睇下可以點安排。

總而言之，就係要畀人見到警黑一家親，政權已經漠視所有訴求到用最卑劣手段阻止人身自由，但不會成功。

你一個一個咁去 人地之後搵人跟你拖你入後巷打你都唔知咩事
而家我地人多 入到去洗撚驚佢咩

保家衛港
連自己個區都保護唔到，講緊係係西鐵站比人打，以後點樣去港島支援？
講真，住元朗既人，冒住生命危險去光復，元朗其實好細，除時比人點左相，之後覆卓你都仲得。
所以我希望到時人可以多d，保護元朗同元朗人，勇唔勇武就大家衡量。

有cam你又話驚認樣高清 要black bloc 依家無cam你又係度講 神又係你鬼又係你 到時有記者咪睇下佢夠唔夠膽斬人囉 如果黑警在場又無視 文宣又多一單材料 繼續講警黑勾結

結論係我依家屌你呀 上面就係實際方案

唔驚解放軍，但驚黑社會

就搞你

點都要去 唔想被白色恐怖成功

Sor，連立會都入，會怕你地一條村仔？

P版仔都好過垃圾樓主
一個咁既post收到幾錢

其實係幾不智，入面成堆道友成堆殺人犯可以買，有幾多示威者有斷手手腳腳被人開肚既覺悟？

對面揸刀等於你揸筆，你要帶咩gear入去擋？

你估下差佬點解唔敢入村寧願同班生番稱兄導弟？

樓主睇得太多電影，你估呢度巴西咩

邊個叫一個一個呀？

係我眼中你同p牌無分別

你都on撚鳩當傳媒壓力死嘅 做到咁出面 仲多人入去元朗添呀屌你
你地班仆街咪撚成日諗到人地有幾勁 而忽略咗自己有嘅牌先得架
612之後 616都激到200萬人上街 班後生仔比人打到見血上曬報紙 香港人唔會復仇入去逼爆元朗? 用下你個腦啦

push

依啖氣又唔出 果啖氣又唔出
谷撚死曬d士氣 同埋！依家佢哋搞到嘅唔單係示威者仲有普通市民，打人唔洗還？

你哋要記住 打鬥 係呢0的人既強項，因為人哋有時間，打完又報仇，打完又反報仇。
咁你邊有時間對政府。
政府就坐山觀人鬥。

有炮係警察問題，啲人發癲都係警察問題，搞到要全港幫佢地捉黑社會都係警察問題，但代價可能唔細既

入就一定要入
比佢搞兩搞就縮
比哂政府知你抗爭底線
以後可以更易恐嚇香港人
集中搞左某幾過已知關事嘅同鄉會同拳館先
唔好慢慢糾纏
速戰速決
最好🔥🔥
要打7牛屎佬嘅就日頭 大街 人多先打
一入黑或唔夠打就即走

呢幾日啲分析文 叫人唔去元朗
根本鳩作都得

咁你話我聽下次社運返元朗嘅手足邊個照？
你照好無？家陣你以為得一日？

咪撚自己嚇自己住先啦 去光復元朗 一黎未plan好路線 二黎你無搵命博嘅覺悟其實去邊都失敗 唔好成日諗到人地有幾惡先啦 到時去元朗咁多記者 對面都係人 係咪突破到心理關口係鏡頭前面斬人都係未知之數 你見721班白衫對住記者仲識叫唔好打記者就知啦

打人一定要還，但要用民意去迫的差人做野，因為呢0的係佢哋工作，而唔係我哋工作，有0的人可能會話警黑合作，所以我哋先用筆，投訴，最好去國際，令警方不能不做，先令佢哋交人，咁人數自然減少。再用我講找出佢哋收入來源，今佢哋斷糧。再慢慢來，你明的。所以應搵多些人搵下佢哋做咩既，如果係非法勾檔，就常報警。

明白晒，知咩事了

仆街啦你

你根本就帶撚緊啦 收嗲啦
躝啦屌你老母

下一次屯門 天水圍 上水 你又講同一樣野？

非法勾當就一定架啦 唔係咩叫黑社會

個問題係元朗區既警察有唔少都係牛屎佬出身或者同佢地關係密切

你覺得「常報警」有咩用?

係男人就出山救返香港屌你

要保護元朗，就不如組織自衛隊，在傳媒前大講黑警冇用，元朗人自已幫，咁樣羞肉警察更好。自衛隊主要作用係宣傳警黑合作。

8964

200萬人入面有冇兩千係勇武？

收皮la

常報警即令佢哋收檔，收入減少。如果重做，就用傳媒出手，話警察做唔到野。

唔知點解見到人講”停一停，諗一諗⋯” 我就覺得佢地好藍

驚就收收皮先

元朗係一劑過表達所有訴求嘅地方

我只可以講一句 唔好睇少群眾壓力

200萬人都係和理非 點解林鄭會改口話暫緩?

比人打到咁都怯 做人無底線真係

你係分拆不是分析

玩正路，玩報警，玩手段，同傳媒配合，冇人夠你哋玩，重要冇得報仇。警察，政府又吹你唔賬。

三毛次撚次都呢幾個point咁不如大定返歸瞓覺佛系抗爭算啦

屌你老M 起碼都發夢入面放火啦

其實真係 不過唔岩聽一定係負評多

大師話元朗陰氣重，有屎忽鬼，大家入去踩旺佢個場燒得越旺越好

怯你就輸一世

分析你老母咩 你係叫人唔好去

樓主仔細諗下，唔搞元朗
即係縱容暴力，被暴力滅聲
中共一向既手法就係暴力滅聲
咁到時每區都搵班牛屎佬打我地，係咪放棄抗爭

另外如果你有落區做文宣，你就知道班黑社會搞到香港人條底線，我琴日做文宣係最多中年人老年人幫手睇場既一次，亦都超多人會拍下我地叫我地加油。

即係無底線就好岩入元朗玩？ 收到 到時見

咁得喇，無謂再講其他野，大家都知道風險極高，你今次唔入去，以後新界北或者其他地方既人都會擔心去完翻屋企會遭受咩待遇。

不拆不散
全民大武鬥
玩唔起？

冇得傾，依家警黑合作危害普通百姓生命，連大肚婆都打，打到流產呢樣點都冇得原諒。政府竟然仲可以隻眼開隻眼閉，成條村都出黎，同我講淨係拉咗兩個人。
今次佢地搞元朗，聽日搞屯門，再之後搞曬18區，到時點收科？
佢地吹大雞都係千幾人，屌你老母臭閪同我地勇武派幾萬人打！！
總之！！！727收班牛屎佬皮，邊個阻我地拆祠堂邊個就係鬼！！！
大家727出黎收班牛屎佬皮！！！

元朗牛屎等於三國時期孟獲
諸葛亮北伐前都要先平定
唔係你叫大西北抗爭者點安心出黎發夢

岩阿 元朗返咁屋企 被人打係抵死
政治搞返你班和理非

黑社會全世界都有， 同埋而家唔係黑社會管治嘅問題，你嘅槍頭係應該對準請佢哋做嘢的僱主

光復香港 時代革命

全世界都去驚閪呀 你開咩呢d post就有心搞亂士氣

唔怕 如果真係去元朗 我和理非都變勇武
打果啲垃圾牛屎佬 又唔係有催淚彈有盾有裝備
夠膽就咪報警大家人打人 睇下邊個贏
燒佢地山墳 拆佢地祠堂

提議
為保護元朗市民 建議果日唔著黑衫白衫
唔帶任何裝備 瘋狂行街shopping消費
目的係要彩色恐怖抵抗白色恐怖
如何?

黑社會都驚嘅就唔好講勇武抗爭啦
你有幾萬人嘅，dom玻璃石仔班仆街都要縮返老母個閪到啦

咁我地以後見到牛屎佬係咪叫佢地收手啦,求佢地放過我地,唔好搞我地

Inside of us, we all know that the other side of fear lies freedom.

而家比人屌老母啊 係未要屌死人先去

呢個陰影唔擊破, 之後既示威永遠唔會成功
去就一撚定

牛屎仔好撚驚呢

最少都要一齊去圍村村口
不過真係唔好入村，入面牛屎地頭巷戰極凶險

係咪只要日日有人打交 就唔爭取自己的自由？
原來咁容易你就放棄你既權利
如果係咁 依家可能仲係清朝

同黑社會講和理非冇用㗎，
大家想到如何對付西瓜刀的方法未？

Blocked

可以試驗到 警黑合作 定 誓不兩位！

不過大家務必小心

走唔到 就唔走！

黑社會就係欺善怕惡
依家搞著親子王國既網友 搞著香港人
唔洗還？ 人多村都拆鳩埋你呀
你地班死廢老mk 咪撚出黎tim呀

人多就唔怕佢哋

佢夠膽咪開鎗 佢一開槍全香港將會進入革命時代
我寧願用自己條命去換醒身邊既港豬
搞鳩元朗狗絕對好過搞咩7不合作運動
同埋今次係出師有名 絕對要打佢老母臭西

經濟斷絕佢地就夠啦，不入元朗，不在元朗消費

都聽到佢地打人時不斷講，阻住做生意

啫係佢地好重自己元朗生意啦

到時少人去幫襯，鋪租就跌，班牛屎地主就無收入

可以坐輕鐵，
元朗有巴士去天水圍
有小巴去旺角，大埔
有巴士去荃灣，銅鑼灣
Be water

其實樓主嘅分析好有道理 人地係黑警面前揸住支棍都冇事 我地收埋支水都俾人查 入村一定俾人滅團 但我一定會去支援

1. 村入邊冇cam > 手機咪得 再者一定有記者在場

2. 家輝呢D傻仔就唔好提啦
你知唔知新X安既人都笑鳩佢呀

3. 唔光復元朗以後大家都會驚比人打而唔敢出黎參加遊行
4. 我唔想有日收工搭車返屋企無啦啦係地鐵比人扑穿頭

一係唔入 一入就全部一大班人入

入元朗抗爭到底

撐你

[反警黑大遊行] 朋友話，今舖要全港反警黑勾結大遊行，拉全建制派落水一齊玩完

岩岩朱凱迪係商台都講得幾岩
如果入去元朗啲鄉村，
就中左佢地「保家衛鄉」依一點，
佢地就更大條道理，打正旗號反擊

依一點可以諗下點拆

如果驚亂驚比人打就唔企出黎爭取自己權益
咁我諗世界依家仲係黑奴緊
中國仲係古代
歐洲可能仲係皇宮主導

你仲唔明越搞越升級就越逼到政府衰野現形、每一次升級都係、入元朗先有機會揪出中聯辦既佈局、打出一片天!

住元朗都唔洗入村？

屌你呀

你唔反恐，重邊有人夠膽再企出嚟啊？

你驚你就返屋企 學啲差佬咁講 驚咪唔好出街囉

自己唔去就死撚開啦柒頭

見到上面有人附和樓主竟然用遊街無用做理據叫人唔好去真係屌左出黎

元朗係無討論空間 必須光復

唔好衝動 用腦諗下，唔好以氣用事，光復元朗有咩用？有咩好處？留番蘇州屎俾班狗自己慢慢食仲好啦，去光復又有借口俾人入，應該要利用警黑合作個point 好好利用，而唔係自己踩入埋墟到。大家真係要睇清楚局面先 ，我知大家嬲，我都好嬲呀，唔好再分咩前唔前線，大家係同一條船，諗遠d，而家係打仗呀，唔係意氣用事話衝就衝，需要分析狀況，光復個結果係點，大家其實都諗到啦，唔係話唔復仇，只係唔好急

邊個同你講入去係劈友

撐到底

你係咪其中一隻牛屎佬？而家驚人報復，所以叫人唔好搞你地

同無人性既人講人性？ 你都on撚尻
入得去就預左開拖 入得村就預左請飲酒
佢地唔係警犬 對住班藍絲廢老黑社會
勇武完全無心理關口 直接開拖就得
佢地想我地死 你地仲諗住留後路比佢地隊我地屎忽？
咪撚 on9 啦 元朗唔救 每次都比人火燒後爛邊個夠膽出黎？

都唔知激動d咩
唔係爛仔打交
我唔反對入元朗

但係樓主明顯都係為大家好
唔好成日有異見就jer住晒
香港係大家既
黃絲都唔係得一種諗法

要認清一個現實係
大家有眼睇果班臭閪牛屎佬無人性
要真係做好覺悟同部署

Btw 各有各做 拒絕分化

大家唔好回 直接block 同負皮 元朗一定要還

點解你會覺得黑社會冇底線？睇得古惑仔多？

香港人喜歡去邊都得。

既然兄弟有信心，請相信兄弟，唔好長他人志氣，滅自己威風

入去燒地燒祠堂燒完就走，最緊要天黑前岀返黎

下次試下日頭先講

唔好勉強，各有各做。不過提醒一句，小心為上。

邱吉爾說過:
沒有永遠的朋友,
沒有永遠的敵人,
只有永遠的利益

我們只需要燒佢哋的糧倉(收入來源),
就能有效打擊佢哋,因佢哋發覺幫政府就會令到自己收入減少。

所以剷起一個字頭的最佳方法，
就是令到他們沒有收入。

同時，有人說如果我們入村( 他們是主場)，對我們不利。
反而，攪他們的收入來源(通常在市中心)就變成了我們的主場。

照去！

收皮啦屌你

入就入撚硬，但大家要唸下退個時點好，因為總有班人又會唔肯走，到曉一分開左少人就仆街

去撚硬

同意

喂呀哥 3點先集合會唔會太遲啊

同意，推。
牛屎佬只是打手，要報仇一定係搞背後始作俑者

妖 起完條撚屌底次次都要問人有咩詳細部署
想帶風向又話自己唔係帶風向，正宗前言不對後語9唔搭八

呢個形勢講咩都冇用，你哋加油啦，但係希望你哋睇埋先

元朗要搞，但大家真係要有覺悟同好好嘅部署，依家敵人係班癲佬

如果下次對家又出動 ，點算?
如果港共覺得 原來警黑 係突破位 ，咁運動就玩完
義士大量被捕同清算，到時唔洗諗咩覺悟

6.9 , 6.12 仲有人問有咩行動 有咩目的 做來做咩 質問人都情有可願
去到7月尾 仲係呢種口吻
當日衝立法會，都係一堆人問有咩目的

牛屎佬好臭 又開po做打手

三毛次次都係問人做來做咩，有咩目的，有咩計劃
好似要佢APPROVE咁
我覺得呢類講法好可能係對家打手來

入到去發夢大家鬥桶睇下邊個死囉, 驚呀你?

牛屎佬開始驚

收咩手呀？
唔叫鄉黑收手？
開完拖想回歸平靜？班牛屎佬真係大想頭

其實牛屎仔上次以經係吹大雞
比盡都係800人

今鋪鄉黑斬人 一樣扭轉好多民意
普羅市民都覺得政府管唔到黑社會 大把人屌佢地

咪俾撚左實際方案你 屌你老母你盲㗎？ 定選擇性失明 收皮啦圍村佬 入就定入撚硬黎 唔使再帶風向 驚就着草先

傳媒壓力？嗰日佢哋攞住鐵通木棍啊大搖大擺咁喺地鐵到打人，全香港都好撚嬲而家都係拉到五個，係咪唔撚記得咗警黑點合作，我好想講嘅係唔係住元朗嘅人真係唔會明白個情況

都有白衫佬講唔好打記者嘅 真正無性果班係元廢